去多幾轉cc台 我覺得我可以做中文補習名師了

寫作：引用外國教授嘅話增加自己的說服力
Oral:駁唔到果陣就開大技 話人係鬼話人係五毛
Reading:見到有中華 北京 上海呢類字就話係中資野（fact checked)

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

榮清做唔做到

可以試堂？

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

樓主浸多幾浸做埋法師都得

拉

拉
拉馬